[求救]Now E Android TV盒子點行bitstream passthrough

Now E本身啲內容得2.0 audio都算

但係點解無論用咩media player(試咗MX Player, VLC, Kodi)，android settings點校都做唔到hdmi bitstream passthrough（用amp睇input永遠係PCM 2.0）

唯一可以做到output dolby / dts係得用部PS4經hdmi input入去

有冇人知係硬件問題os問題定係launcher問題

我好肯定我播嘅file條track係aac 5.1 or dts-ma，所以一定唔關片源事

推